大家細個做過啲咩犯法野

我小四嗰年 係爆旋陀螺全盛時期 我係樓下吉之島偷左成10幾隻陀螺 最後去到偷一盒連陀螺盤同隻陀螺嘅set 我想要裡面隻陀螺所以就拎左成盒去格離10蚊店到拆 點知比個呀媽見到跟住捉住我拉去收銀處
比著我而家完全唔夠膽做

渣隔離同學對波

幾歲

偷搖搖
最黎警司警戒

上緊堂打飛機

我反而無 警察嚟到叫我寫哂老豆老母名再同我講唔準寫錯如果唔係即係帶番差館
我問佢地有無警司警戒佢地話我咁細個唔會有

你咁細個知有呢樣野？
我都係小四定小五咁上下

屌你犯法呀 打飛機撚犯法
我都打過啦

知呀 學校之前有講座

奄同學，現今世代應該比人告性騷擾

偷糖食

同同學係街打爆個好黑人憎嘅呀蛇架車塊車頭玻璃

咁你畢唔畢到業

咪撚嚇尻我啦

以為你咁勁打爆黑人

畢到，因為冇人G

高空擲物

公眾地方行為不檢 襲警 坊礙公職人員執行職務 刑事毁壞
非法集結
全部都拉過入差館告唔入
只係犯法無犯過罪

整d大冰塊dup落街
利申 ： 無比人拉過

性騷擾個賓妹

利申 嗰時10歲

中唔中到人

咁細個都咁識玩...

企係窗口位痾尿落街,
燒紙巾丟落街
士多偷零食

偷左人地個心，偷埋右

渣警察jj

10歲做得出d乜…

Condom加啲潤膚露
塞落人地手袋

屌你老母柯尿 笑左

衝紅燈
上網download歌

接贜

小學係7仔偷野, 佢收左我本手冊叫我同老母黎拎返, 好多謝佢冇報警

爆人ac

掉野落街
係ok偷食d擺係度賣既熟食
偷飲自由斟

係度自爆會唔會有報警撚

公眾場合行為不檢wor ching

細個真係曳到爆
幼稚園跟老母去X佳 已經偷朱古力同出奇蛋
用小學啲教材假既銀仔去扭蛋
偷左老母草落黎啲英女皇頭銀仔去玩

試過渣工人姐姐個波
仲伸手入去摸佢粒lin
同床訓個陣仲錫佢
個陣應該得小二小三

利申 全部發夢

以前小學學校書展會賣埋pc game，我偷左隻sonic 3d 版（記得可以敷蛋養寵物），最後比媽媽發現打到pk，第二日翻去還錢

無記錯果隻係第一隻打爆機既pc game

偷睇啊婆走光

讀小學果陣老豆做茶記
放學就去食飯同坐係收銀位凳腳等老豆落場帶我返屋企
有幾次唔知點解，偷左個五蚊銀去隔離便利店買雪糕食
我覺得收銀姨姨應該知但無踢爆

衝紅燈
掉垃圾掉唔中之後走左
嚇到我打冷震

以前好興買盒裝陀螺抽唔同既陀螺 之後有個人教我用秤榜下啲陀螺幾重 之後買就確保攞到我想要果隻

細個同朋友無聊得滯攞石仔揼停車場啲車 最後一架車俾我哋咁整爆咗玻璃 車主報驚

衝紅燈過馬路
買PS,PS2 老翻game

以前Nds PSP 啲game冇比錢買全部係foxy下載 單埋金手指

你係咸濕到仆街

掉垃圾落地下

我試過扔紙飛機出校巴 之後比個保母屌

亂拋垃圾
亂過馬路
搭巴士唔畀錢
坐小巴唔扣安全帶
深夜發出噪音

以前好興有隻寶礦力送高達磁石貼
入7仔撕塊磁石貼出黎走左去

9up唔抹嘴

好有回憶

好細過係m記拎個杯 去7-11自由斟
比人捉到 之後放生

GoodJob

我已年滿18歲

掉蘋果落街，中左個女仔隻腳，最後查唔到係我做

未夠18歲睇av

小一試過冒簽家長名
手冊撕走有欠交功課印仔果頁
最尾老師見手冊薄到得返幾頁咁 揭發左

幼椎園個女同學唔知點解肯俾我攬住一齊訓，隻手摸黎摸去(個陣有午睡)
係窗口屙尿
打架
綁架
(其實淨係俾個fd 借地方住，屋企有人係法律撚 話我個fd 未成年，咁樣叫綁架)

click左 我已年滿18歲

偷糖

Push

好細個嗰陣唔知點解一經過d海味舖頭都會拎佢哋一兩粒冬菇返屋企加餸

喺地鐵飲水

插過細路女嘅窿

我都做過

去百佳掃零食
最後差啲俾人發現 好彩最後放得切
唔好問點解無響警鐘 我都想知

細細個唔識野 以為自由斟真係自由斟 一個杯斟勁多次

成日扔野落街

化妝品比呀媽

瀨左屎直接扔底褲落街

衝紅燈

係學校打人比有警司警戒

0分重作

去痾尿望隔離同學條jj

打online game扮女呃台灣仔點數卡
果時仲要偷家姐相/上uwants搵相
算唔算

我都有試過

咁細個就咁識玩

呢個經典，好似小一二嘅事
唔想比老母知呀嘛
但我就揀近山果面窗口扔。
因為扔平台/有人行地方好似好衰

射BB彈出街
偷拎學生會啲錢同賣出去嘅文具自己用

哀十一

佢老母嗰時d月費制game
成舊水一個月
三百蚊包季。
咁撚貴又想玩你怪我？

呢啲咪公德心囉

打999

衝紅燈。。。成碌9都係血

將心比己啦
有日行行下如果有條有k嘅底環
扔係我頭/身上
我諗我唔會想再經過嗰到

最記得係幼稚園嗰陣唔識串policemen 然後偷睇同學

有次仲叫阿媽幫我做功課畀校長發現
之後畀校長話我垃圾，叫我入垃圾桶
我又真係行入去然後喊
佢就笑住原諒我
記憶真係好深刻

咁又唔怪得佢嘅 細個大家有咩未試過 大家知錯就得啦

吉之島偷陀螺

最後警司警戒

隔離個肥仔波咋

折撚左人地啲車既車牌 扔落坑渠

紅燈過馬路

都係嘅...
仲記得老母問點解少感幾條咁
我幾撚醒爬
即刻扮傻話
唔知啵

犯法？

都好賤其實

衰11

細個扮可愛 父母實bye

小學同朋友去成日去個間7仔
佢地買撈面食 我無錢唯有睇書等
結果佢地走個陣我仲攞住本書
行到去搭車先醒起偷左本書
第二日去返間7仔 啲店員完全唔發現

掟左個大鉗(人地用黎燒衣紙嗰d)落街
咁啱俾人睇到 俾人拉左返去警戒
而家諗起如果中人咁就一世

系吞食天地二昆人裝

禁我已滿18歲 睇片/玩game (Asia dog

小一小二吉吉島偷玩具
第三四次先俾人抓入保安室
小四小五圍毆小學同學
中三同同學去trip
最尾一晚兩男兩女訓一間房
摸左一個兩女粒lin
大學hall偷bra打飛機

召喚報警撚

樓主以前住黃埔？

爆仇家資料上網

錯手燒左屯門某個公園
利申 個時初中年少無知

false rep
未夠18歲就上香討d成人區

比車車到jj

你老味係咪 兆麟附近嗰個用d 環保車胎整嗰架船

燒完之後臭咗幾日

我聞咗咁耐都唔知會唔會短幾年命

屌你

唔係呀 將軍澳

亂過馬路

係online game到賣外掛
但其實我冇外掛，係度呃點數

男同學渣男同學無咩野嘅

小學個陣成日同班frd 放左學執啲石仔係行人天橋上面喵撚住啲車黎dum, 試過dum 爆人地車頭玻璃

巴打對唔住 我事後都好內疚 細個成日係個個公園流連 有好多回憶 不過重建後都好靚

你幾歲，如果太細個未滿10歲告唔到刑事，係你監護身有麻煩姐。

細細個 買啲bb彈槍 有支紅外線既野 係夜晚係屋企用支紅外線射出面啲途人 射係啲人身邊（好似電影被人用紅外線就會開槍咁） 我諗返都覺得痴線 但印象得幾次有途人走 其他人都唔理 一見到差佬立即縮埋

小5 11歲了

係文具舖偷過幾次文具
最後一次行出舖見到個老闆跟左出來
我即刻dum左落垃圾桶 之後跑走

個公園本身都起左二千幾萬
香港既納稅人真係多得你唔少

高空擲物
細個病咗唔想食藥 會含住啲藥丸喺個口度 再入房喺窗口掉落街

揸爛出奇蛋偷入面個玩具 舊式出奇蛋就咁用錫紙包住所以好易揸

係惠康偷出奇蛋個玩具

幼稚園個鬼妹miss著短裙講故事 我突登坐去個睇到佢裙底既位 又扮跌野咁 完全唔明點解細個咁咸濕
發誓冇講大話

原來咁多人試過吉之島偷嘢
細個老母唔畀零用
偷咗盒細玩具 有食物
即刻跑落下層開嚟食
既驚又喜

仲有去冒險樂園
類似馬車嘅機
下面有個暗位偷金幣

偷昅個賓妹粒lin 扯佢個bra

跟大佬
收片
恐嚇
襲擊

好好彩無坐過無底

Same
我癲到攞兩本手冊 因為本手冊係記欠交功課既
一本係for老師記錄欠功課 另一本乾乾淨淨for屋企人簽名

lm

巴打好撚醒

仆街啦你

所以小弟依家做N展仔為人民服務

原來就係你
我友愛大

咁啱嘅 我細個都係友愛邨大

爆人ac, 比人地老豆打電話黎話再有下次報警

咁撚多死賊仔

用bb彈槍射爆屋苑樓底嘅玻璃吊燈
偷人哋錢

孝順仔

個個自爆

放訓導主任呔

屯門老鼠洲本港首個環保主題公園，昨日凌晨突告起火，更燃着用膠輪胎製物料火勢猛烈，整個公園陷入一片火海，冒出大量黑煙直湧百米高空，消防員開動三條水喉及泡沫喉灌救，附近屋苑約百名居民需疏散，一名消防員吸入濃煙不適，火警經大半句鐘後撲滅，全公園告焚毀，火警懷疑缺德人士留下火種引起未有可疑。

小三好中意索克天王
喺7仔入面啲扭蛋機見到有toy story扭
但小三嗰陣我冇零用錢，5蚊對我黎講係好多錢
於是望望周圍冇人喺到就申隻手入個出蛋位入面抆隻蛋出黎
最出奇係嗰陣既扭蛋機係冇個擋去遮住你啲人去申隻手入去
最尾就下位抆抆下就抆左出黎
拎到嗰下好開心又好驚
跑走左之後一睇發覺係索克天王
之後返到屋企收好左

我住低層 落大雨果陣同細佬係窗口痀尿
上廿五樓掉垃圾

知而不報類:
見住自己班FD夾計偷人電話冇出聲
下格床佢地搞14歲O靚妹冇理

我直頭全部自己簽
小五開始
因為我老豆成日唔記得
佢醒起就會得閒問我拎黎簽
之後我就話漏左係學校
然後第2日佢就唔記得

講仆街

最尾紙包唔住火

平嘢係冇防盜㗎
你睇下啲買幾樣嘅產品就知 職員唔係逐樣過機而係一樣過幾次

摺咗一大堆紙會轉丫字型嘅野 再一野倒哂落街 好靚
又按掟過個益力多樽落街 睇住差一步掟中人 嚇撚到仆街 依家諗番起嗰陣差啲殺咗人

益力多樽殺人....

樂富?

係咪呢款
我小學嗰陣睇完公主嫁到 摺咗30幾隻揼落街

燒公園嗰位人兄

Share 奇拿相

一次食兩支煙

衰十一

細個嗰陣想老豆戒煙
逐包掉落街

最後打到我菊花殘

接近10年前嘅事 各位巴打放過小弟啦

橫過馬路

係泳池露JJ

偷Lego書右下果粒Lego

BB彈槍射屋企樓下啲白鴿
摷隔離同學個閪

我chok埋添

係吉之島偷透明膠紙，行出商場時幾驚alarm響

咸濕仔

去打爆地下走火門個火警鐘

係條街從後推到個同學仆街

小學個陣渣女同學個波

係 我應該摺咗100隻以上，同約埋同學一齊摺

幼稚園同女仔互摸下面

擲過沙炮落街

細個戈陣急尿 屋企人用緊廁所
忍唔住痾左落個膠袋到
又驚比屋企人鬧 情急之下
丟左袋尿落街

機場偷gameboy帶
明知佢拆左出黎比人試玩 ，一定無防盜

事後先識驚

巴打 唔係我地唔放過你
但縱火好大罪 嚴重刑事案 不設追訴期
呢單嘢當年撼動成個屯門 當你9up 應該好難搵到證據入你
祝你好運 好自為之

果陣個公園得你一個？

衝紅燈
亂拋垃圾
爆左個fd既game ac

好後悔做過呢啲野

成班criminal

小六內射老母

Same我差佬都照射
加上我老豆都玩埋一份

影人地條賓周

原來當年有目擊者

每逢高登連登post犯法嘢
都有巴打自爆比人拉 有單欺凌同學
都唔知係咪警察放蛇查案都慳返

玩Pokemon crater 撞到個fd既密碼 將佢所有聖獸過去自己度

發夢，衰11

一樣呀！！ 仲玩埋屎眼，聞一聞好臭
果時同個女仔成日拖手仔，比啲同學話我地結左婚
好記得個女仔短頭髮

好多人

偷睇我阿姨沖涼

小學一二年班嗰陣試過痾尿落街
好記得當時樓下開住窗

老母有無打到你仆街

偷士多錢去網吧打機
千零蚊左右

自由斟 思樂冰 飲撚完再斟

放過佢啦

有個消防員仲因為佢搞到入院

幾歲偷家姐錢 , 小學偷同學成盒顏色筆

但依家就好撚正直

諗返都覺得當時好 on 9

細個落街玩，個陣天水圍仲有好多空地。我地個日就入去捉草蜢。點知塞驚無神有個大我地一兩年既仆街仔撩我地玩火。咁我以為佢都係拎個火機出黎燒下雜草咁就算啦。點知燒燒下佢拎支電油出黎周圍淋 最後燒左成達空地，到第二朝先熄。

利申：現址天水圍醫院

冇 佢哦左我2個鐘
我求佢唔好同老豆講
講左就真係打到仆街

偷野 高空擲物 揸女同學個胸(幼稚園)

十幾年ga 懸案就在此post

係屈臣氏偷過Lego
小學裝老師裙底

大家繼續講，我去報驚

係萬寧偷食出奇蛋

倒有顏料嘅水落樓 樓下仲曬緊衫
點知過咗一陣有人上門話要搵係邊家倒
然後佢地見到我屋企嘅衫都有污糟
應該我倒嗰陣唔小心整到
佢地就話再上樓上睇下

幼稚園個時同班兄弟一齊扮綁鞋帶裝女同學裙底

Seven偷高達磁石

果陣乜都唔識好奇心重

小學去廁所同fd鬥痾得高 最後齊齊射曬出街

耗資2,600億港元興建

有啲一齊玩既fd試過燒街邊啲野
後尾有警察搵佢 但最後冇事 重好巴閉咁

偷過個好叻既男同學既朱古力 個同學成日攞獎仲要第一，靜靜雞拎左之後仲要鼠入女廁食等個男仔發現左都唔夠膽入黎追返，好撚on9 果陣小四

用foxy

自殺

細個試過含住啖水lur落街，lur完即縮
再望返落去見到有個女人睥上嚟
即刻嚇到縮返入騎樓
到而家我都唔知佢有無俾我lur中

放火燒人地學校隔離塊草地
最後自己同fd拎水救熄佢

報警先

警司警戒都知,堅唔堅

果陣玩電腦玩上腦 係公園匿埋左係d草後面 然後用石仔dum個呀嬸 個呀嬸周圍望 然後我fd問我做咩事 我：我地潛行緊呀 佢見我地唔到 石仔可以分佢地心呀 最尾都比個呀嬸見到 然後跑走左 同個fd講：唔夠打呀 走呀！

屌你中二病

我都有 難得有人科水怕咩

非主動偷野

細個同老豆行信和
嗰日落住雨
我同老豆一人一把遮
行過一間賣扭蛋公仔既鋪頭(1set 1pack咁賣)
之後行返出街見落雨諗住開遮
一舉高把遮就有包1 set齊既超人扭蛋公仔跌左出黎
原來係行鋪頭嗰陣冇為意撞跌左一包跌左落把遮度
我同老豆對望
之後老豆就話 算啦 意外黎 如果拎返入去反而分分鐘俾人當偷野
雖然唔係好鐘意嗰set公仔
不過都係拎左返屋企

細個興扯前面同學頭髮
我直接剪左前面好串個大陸妹半條辮
最後叫家長記大過

買老翻game, 上網download game, 電影, 虛構野

打電話去999
個姐姐好有耐性同我講依個電話唔可以亂打

好似傾左幾分鐘

四定五歲果陣見五金鋪既勾好得意所以光明正大拎左返屋企
果下完全冇意識到自己原來係偷緊野犯緊法

衝紅燈過馬路

衝完之後驚咗成個星期

偷過優之良品入面既糖

屌你班仆街搞到我細個想買果陣冇磁貼 果陣幾撚失望呀

海盜船主題兒童遊樂場
火警現場位於屯門鄉事會路與海榮路交界，佔地800多平方米的屯門老鼠洲兒童遊樂場，是本港唯一以海盜船為主題的兒童遊樂場，亦是本港首個環保公園，所有設施均以舊車胎及塑膠廢料建成。
火警發生於昨凌晨4時14分，海盜船的船尾突然起火，由於船身由玻璃纖維及塑膠物料造成，火勢迅速蔓延，並冒出滾滾黑煙，消防員接報到場，出動三條滅火喉、三隊煙帽隊及一條化學泡沫喉撲救。其間火勢猛烈，海盜船上冒出的濃煙一度籠罩毗鄰的兆麟苑貴麟閣，70多名居民狼狽疏散。
火警至4時53分被救熄，一名消防員因吸入濃煙不適被送院。消防員初步調查相信起火原因無可疑。至於海盜船則在大火中燒毀嚴重，船杆被屈曲、鐵架折斷，地面膠軟墊被燒熔，木橋僅剩下支架。滑梯、木桶、馬騮架、枱椅都全被燒毀。
曾經有青少年場內吸煙
兆麟苑貴麟閣居民麥太和其他街坊一樣，昨晨如常推着嬰兒車，載着一歲大的兒子到公園玩，見到海盜船已變頹垣敗瓦，感到十分心痛。雖然消防員認為火警起因無可疑，但有街坊指曾見到有青少年在遊樂場內「煲煙」，甚至用打火機玩火，懷疑火警起因並非無可疑，「平日一到夜晚就有班o靚仔喺度食煙飲酒，唔知邊個咁冇公德心？家燒晒，真係好慘！」
此外，亦有街坊投訴，指公園內的設施經常被破壞，例如海盜船上的帆布不斷被人割破，船身亦被人塗鴉，周圍的桌椅亦常遭人用煙頭熏黑。
屯門老鼠洲遊樂場於2004年8月啓用，當年康文署在構思這個公園時，為保留昔日老鼠洲漁村風貌和歷史背景，特別以海港作為公園主題，並否定最初定名的「海榮路遊樂場」，命名為老鼠洲兒童遊樂場。該遊樂場由建築署設計，耗資2,600萬，工程歷時15個月。
蘋果資訊
海盜船由130噸廢膠樽製成
屯門老鼠洲兒童遊樂場的承建商捷時集團，是本港唯一一家用廢輪胎作原材料再造地墊的公司，04年為了興建這個香港唯一的環保主題公園，該公司用了180噸廢塑膠和舊輪胎，火警中被燒毀的「海盜船」（中式帆船）用了130噸廢膠樽，相當於32萬5千個500毫升膠樽建造。
遊樂場落成後，承建商曾自豪地表示，從巴士車廠收集了5,500多條舊車胎來鋪設公園地面，這些舊車胎不但免費，巴士公司更反過來向他們付出處理費。而所有遊戲組件，包括凉亭、木桶形垃圾箱、座椅、地墊及其他配件等，前身全部是被視為「垃圾」的廢棄物。
去年北京奧運，捷時同樣以425噸，共6,071條廢輪胎，打造了香港奧運馬術比賽場地所用的軟墊。同年8月18日，該公司於大埔的回收廠則發生四級大火，消防處出動150名消防員，撲救了5小時始將火救熄。

巴打都幾威
第時記住同啲獄友分享下

小4果年放火燒山 唔好相認

所以學校真係好重要，人天生根本就係作惡
個個細路仔都係壞事做盡

年滿18歲？是/否

仆街 香港01唔係會報呀嘛

以前細個用AA膠將附近啲人門口插鎖匙個位封左 之後有我對面報驚 有個阿蛇嚟敲門 果下嚇死我

諗黎諗去都係得衝紅燈

我都係 仲有間唔中飲大左周圍嘔到成地都係

80萬
巴打 你屋企好有錢架

嘩屌 位巴打一手痕就燒走左2,600萬，15個月工程既建築物
比人報警真係連尼住都保你唔住

偷過個啲偵探書裡面個張解答案既卡
S2個陣成日同啲FD去偷兩蚊店啲嘢 （我都知戅鳩）
S2個陣其他Fd又去過eon偷好大盒嗰啲壽司 偷左超多
佢哋係咪用五毫子買咗個膠袋然後裝入去
冇俾人發現過

用交剪剪哂OK果支運動飲品啲高達磁貼

屋企樓下公園有本警察簽名簿 以前試過每星期掉咗佢地本野去垃圾桶 最後佢地好似調咗位

細個嗰陣商場地下有啲賣女仔野既攤檔
我偷啲髮夾嗰啲野
俾個老闆娘發現左
佢：打開你隻手
(我攤開左一隻)
佢：打開埋另一隻
我：

返到屋企俾老母打到仆街

偷文具舖bb彈槍

係文具舖偷野 本身冇人發現 又走入去攞多幾樣
細個好興個啲咩筆蓋呀 擦膠 之後就比人捉到 嚇到懶尿 比翻哂佢有放我走
呀媽唔知 仲問我做咩喊
抱我個陣發覺我褲濕哂

阿哥都有

係12歲果年同28歲大姐姐做愛

係33樓掟後樓梯幾袋垃圾落街

上堂打係公眾地方喎

渣住兩個手餾彈去救大佬

益力多空樽點會掟得死人

殺人 強姦
以上都無試過
試過偷嘢

咩黎

幾歲係山邊屙尿有巡警見到，幫我遮住，叫我以後唔好
八九歲去同學屋企入佢父母房玩龜，見到有個藍罐就開咗佢諗住食，入面放住好多一捆捆一千蚊紙，我拎咗兩捆，無人知，嗰陣M記一個餐先唔知15蚊
仲有成日撞汽水機，有時會撞到佢hang機，會跌哂啲錢落找錢位，bug嚟，唔係部部有

細個啲犯法野大把啦，有邊個無

追番第十頁

偷吹波糖
但最後比個7仔姐姐發現左叫我拎返出黎

我都試過係樓下廣場玩具舖偷嘢
但偷完無下次

你無上癮咩？ 我有

15歲衝紅燈

喺大陸放超長引線爆仗入牛屎袋到再喺天台扔落去啲公安到 之後一直操你媽B 好彩後面有梯走去第二楝樓，如果唔係俾人打死

好有聲

有諗過 因為我偷完之後想第日去佢到再偷 去到佢問我有無係佢玩具舖偷嘢 我以為佢知道咗我地偷嘢（有朋友一齊參與）我話無 我諗佢想放過我地一馬 或者其實想純粹問下 但驚俾差人拉所以無做

記得細細個嗰時去CD鋪同老竇睇碟，之後見唔到老竇出咗鋪頭搵老竇唔撚小心拎埋隻哥斯拉cd出嚟
之後比老竇屌撚到飛天
利申：隻碟仲係屋企

高空擲物..

差D死人

同你個名好match 偷肉入廁所食既肥婆

偷老翻

細個係咁倒水落街，之後有警察洗樓問邊個係咁倒水

小學試過肘撞到幾個女同學個波 ，之後出親街見到差佬都好驚 又試過用羽毛球拍同人開拖 最後得自己係整親

試過將墨汁入落食藥啲針筒度 之後射去隔離屋個窗

偷bb彈 之後跌曬落地 俾個店員打手板

比人呃左張月費卡，之後自己去呃番人一張

小學試過係文具鋪偷文具 大型既百佳偷玩具
偷過第一次野好似上左癮咁 日日放學去 有次百佳啲職員捉到 最後放左我就冇再偷

使唔使咁多人偷嘢
係老豆老母唔識教定朋友教壞人？

細路仔唔識世界嘛

見到有啲人講到好自豪咁真係眼都突埋

小學嗰陣偷左老師枱上面枝鉛筆
仲記得枝筆係綠色有個銀色鐵圈，嗰陣覺得好靚隱唔住偷左

消防員認為這次火災沒有可疑，筆者認為這個決定相當草率。公園所用的塑膠物料通過防火測試，本身有一定的耐燃能力，如非刻意縱火，實在難以被點燃。更重要的是，公園怎會無端端「沒有可疑」地起火？起火位置與路燈有一段距離，不可能是電力短路引起火災；而當時的天氣尚算良好，當然也不可能是雷電擊中而起火。筆者真是不明白，為何消防員會認為起火原因無可疑？他們又會覺得甚麼合理的原因會導致公園起火呢？現在消防員單憑「公園禁煙及禁止生火」，便斷定不可能是有人在公園內點燃火種，實在是相當可笑。

現在消防員亦抱著「多一事不如少一事」的心態，認定火警毫無疑點。本來只要有人作證，警方也許會接手調查。只可惜，就算有目睹玩火的居民願意向報章透露所見所聞，竟然卻完全沒有人敢去直接向警方舉報。而這宗火災的真正起火原因，恐怕永遠也不會被調查出來了。無論如何，連區內居民對這件事也莫不關心，筆者這個區外人還有甚麼可以說呢？

掉水晶寶寶落街

先介紹一下這個公園。老鼠洲兒童遊樂場是由香港建築署設計，耗資2,600億港元興建，並於2004年8月啟用。

起個公園要2600億？

這就是連登

嗰筆錢最後點用？

13歲屌系

應該係2600萬

上面果個搞到要150個消防員救火
都咪話唔威，入到去記得同同倉講難

小學嗰陣遊學團去澳洲將幾包寵物小精靈卡塞係朋友個書包（佢唔知） 離開嘅時候收偷偷地拎返扮自己買左 嗰陣其他個個小朋友都好有錢一盒盒咁買 年年都去 我媽係好辛苦儲錢話帶我見識下 我怕返屋企比老母鬧一包都唔敢買但又好想要先會偷 依家打出黎唔係炫耀 係懺悔 好多人細細個都唔識諗 好容易做錯事 好慶幸嗰陣無繼續學壞繼續偷

細個係街拎石仔掉對面停係到嘅車

屙尿落街，
偷文具，偷零食，兩樣都偷過起碼十次最後被人抓到 ，
扔過一卷好長嘅帶落街，然後拉番上來，
嗱個本來裝清潔劑嘅樽，變成裝水，拎出屋企窗前慢慢射，
嗱過玩具手槍喺窗度對住人地窗射，最後被佢喺窗望過來屌尻我 個阿叔好撚噁，
利申:全部都係真

講還講唔好自爆

香港刑事追訴權冇年期限制

同老師打茄輪。嗰時未夠16歲。

小學有日lunch好悶老師又唔係到
有個on9仔dum擦膠碎落街
我同fd見到就想一齊dum野就dum撚曬啲紙呀飯盒垃圾落街
仲有一個係中學
兩條友打打下用水樽dum人點知dum撚左落樓下 個陣放學時間多人到仆街
一睇落去成百人望上黎 我笑到仆街但又驚驚地

禁電梯個緊急停機掣

煲蠟

十隻手指 mika suen是你嗎

mika 是你嗎

燒撚左二千萬 叫你賠真係死都唔掂

是你嗎mika

生得咁靚都縱火 真唔真啊

撩隔離女同學個閪 原因係佢唔小心掂到我條J 不過嗰陣時純粹係想報仇 大概小五左右

樓上燒公園果位巴打又唔使太緊張嘅
都要有證據先告得你入
喺討論區講過一句野冇事嘅

呢個post個個自爆
次次都有報警撚 同正義撚啦
個個仲講 頭盔都無

初中果陣啲電腦雜誌好興送online game道具 天堂龍族都有 只會就咁貼張序號卡響封面 每日放學去學校附近唔同7仔/OK 搣哂佢

將2個1蚊用膠紙痴埋 然後去扭5蚊扭蛋機
仲要扭咗好多 btw依加好似冇哂5蚊既機

人地係絲打嚟 好似幾靚女 我不能接受

小六個陣無拍片呢味野喎
個陣唔興

利申: 80後

痴撚線 咁都起到

捉佢去坐監

係港鐵飲水

偷樓下士多放係出面雪櫃D雪條.
拎磚打爆人地架車玻璃.
係1樓停車場扔舊磚落街.

你正仆街

不誠實使用電腦

扔到人？

200磅啦已經

正 終於搵到邊個燒屯門公園 d差佬今次入黎拎料總算有著落

sorry 起錯左
呢個先係
十隻手指成日放自己tg上嚟真係唔撚洗check你ip...

原來係KOL...

細個成日用bt 非法下載
侵犯咗知識產權

人地讀poly nursing
nursing 都縱火

聽阿媽講 bb嗰陣去超級市場成日都會咩都攞然後放係自己背脊 返到屋企佢就會見到我偷左嘅成堆嘢

試過吞10蚊紙同5毫銀仔落肚

呢個？

留名

屌 我有無好市民獎

有無200磅？
btw佢ig名又有個桃字又姓suen 99%係佢

當時好細個, 搞大左人個肚

冇腰

上面佢自稱engine仔喎，睇住起錯人

冇200都150
睇手就知

掟紙飛機落街
衝紅燈
上鹹網

你睇佢ac自己留過嘅tg+email名啦
suen+mika+桃+momoisupsidedown
再唔係就同男朋友共用ac
佢條仔你係佢ig都揾到
一定無起錯到先

Backup ar dklm

似共用ac

差d燒左間學校
小學個時好鐘意買火柴玩
有次帶左番學小息係櫃筒玩
燒左成張枱
最後老師用噴霧整熄左
我被記大過 差d踢出校

引人分享細個做過既犯法野
然後樓主仲要起9人底
無撚野呀嘛？
好想睇人地比人拉？睇人地死真係咁開心？

生闈老豆買左支電槍m4比我

之後親屋企冇人果時射落樓射樓下公園d呀婆

生日

用自由斟杯裝思樂冰

去廁所唔洗手

虐貓
扔碗落街
偷超級市場d特價無label貨，逐包散裝糖/朱古力拆細再偷
偷玩具，文具

捉完老鼠帶佢地跳樓

便利店偷糖食 被發現 報警 警司警誡 過18歲後又一條好漢

我細過偷都試過 提子味
比個阿嬸捉到
當時我已經係開左黎食
我話係另一間seven 買
佢就用好懷疑既眼光望住我
之後放左我走

小學六年級上一個女仔屋企 然後佢話有野想同你睇 自己一個睇會驚

原來係睇佢老豆的AV碟⋯⋯

小學帶電話返學校玩，俾人報寸，最後比訓導搜書包前塞撚左部機入底褲到。最後無事

留名睇人俾人拉

偷的遊戲卡包

呢個咁似隔離豬西扮女神個po 其中一個

女仔都蹤火?

比個機會佢啦
不過

要爆曬d同謀出黎啵

爆完就原諒你

Mon得咁快...
仲負皮

玩火來講...
細個好鐘意呢埋係床下底玩煮飯仔
有一次玩火柴 發現火柴燃燒時既氣味好好聞
一玩就玩左四盒
當時小二
好彩冇玩到燒屋

幼稚園時企係miss後面裝裙底

係屋村啲文具舖偷野斷正
最後佢哋無報警 嚇咗我幾句就放我走
自此 我無再偷街外人嘢

諗翻起 都好多謝佢哋當年無報警

偷野

個樣細個 以前阿嫲成日貪便宜叫我捐過個閘 細個又唔知咁多 好多次搭火車都冇比錢

男同學？

試過撕爛晒份卷掉落街扮唔見咗份卷

細個去文具鋪啲阿姨成日望實唒
原來係因為你班友細個成日偷嘢

發夢衰十一

唔比錢搭車

恐襲
喺天台掟臭彈落街
以前屋村士多1.5hkd
入面有粒嘢 一撳爆佢包嘢就會發脹
過多陣就會爆嗰包

入廚房拋D蕉皮落街

波都幾大 決定原諒佢了

同佢條仔共用acc?
hoyin_04241114 Tse Ho Yin

細個一大箱lego打開窗倒落街

Fuck the police

間 十五工一生產弓月月[center月隨

山評竹剛左稱自月月]大

[/*]峰卜
睇
行卜朋太

[/center] 竹
竹[/cente 他竹[center ]
with]
特月月租女 他

有時候[ 就 竹卜力

卜

center][/center]月[月竹月]他[/center]月丹戈終木力。稱 他竹北陣竹北市學戈得腩或十二 同步太十十十科竹北月月月[center月一睡十一］]竹 [/
腳精卜月[left

][/left]
月center]贏山十卜月一月季弓隨竹北竹金額頭戴卜

月卜

[/*]
他金

月底 月卜丹月大[center][/ 螺center]。月弓

[/*] 弓

扔水彈落屋企樓下個簷篷 仲好on9咁企係窗邊睇 比保安見到上左黎捉人

食左會唔會變叻

NDS係用R4 但而家無呢支歌仔唱了

好似係食煙

伸隻手入扭彈機偷扭彈
好多時一伸手就比隔離報攤呀姐鬧

打999虛報
幾個警察衝上嚟拍門

仲貴過膠鐵

呀媽限住我一日只可以食一包紫菜
於是我食完扔啲包裝落街以為神不知鬼不覺

放咗係屋企箱玩具到，半年後暑假完咗執玩具發現，但條友移咗民了
老母好似拎咗去買5仔定唔知點，唔係好記得
咁多年利是都落哂1 3 5，睇老母心情

搭巴士冇俾錢

細個一家人搭巴士，成日爭住做入錢果個，覺得入錢箱好得意

有時人太多俾人急急腳拉左入車廂坐低，行緊車想走去入返又俾阿媽叫落車先入

落車有時好趕又多人落，俾佢地捉左落車先發現我仲揸住d車錢

我同你類似 我係掉看更簽名薄 佢地轉過一次位我都仲搵到 然後有次掉完仲入去同個看更講： 岩岩好似見到有人掉左你地本薄呀

添飲咗幾次自由斟 個杯洗一洗之後擺喺屋企 想飲嗰陣就拎落去斟

打野戰

上面疑似屯門放火嗰個ig兩分鐘之前upload story, 冇理由冇moon post唔識避嫌wo

kol面皮不嬲厚 同埋可能係佢條仔

佢條仔ig del咗，條女bio都del咗條仔ig名

殘廁gathering

改咗名

明晒 原來係浩然仔縱火

衝紅燈
打交
亂拋垃圾
吐痰

又改名了

巴打識佢？開新post啦 2000億之子

唔識 不過搵到佢小學係何式南 中學讀百周年

真係住屯門 夠料啦

大學

痴線點搵到
係咪讀n展？

小三小四到，係公園玩陀螺
我果隻唔夠佢勁，於是我趁佢行開左成隻偷左返屋企
過左幾年比老母dum曬d陀螺搖搖激鬥戰車了

10歲以下就冇事
相信各位都明個「細個」係10歲以下而又講緊自己10歲以下嘅經歷

放火個嗰係初中

有唔少人都太蠢

大家好！我係大家討論個位巴打，當時13歲倒，經過個頭見倒有班人玩火，先貪得意埋去睇下咩事，轉個頭已經走左

希望各位巴打高抬貴手放過小弟

打999好似唔洗入$1🤔🤔

上面又話錯手燒

當時我見倒但無報警，我都有責任

扮乜呀

扮乜呀 你無玩洗乜淆到del fb 改ig？

我係你就自首啦！影響幾多人呀？燒到咁多二惡英致癌物，都唔知幾多人因為你生cancer! 仲有個消防員比你搞到入院，你有無同佢道歉呀？

希望個官會信你喇

洗定8月15

明顯冇 但真係幾撚好味，仲記得舊朱古力係人型，個包裝係聖誕老人樣既錫紙 好似幾出名咁

$1電話= 公眾電話

Del fb主要唔想影響倒家人及朋友

【屯門】【本報訊】屯門兒童遊樂場發生自殺事件，一名中年男子疑因鼻咽癌復發，不忍再連累家庭，前日離家後不辭而別，至昨早方被保安員發現在場內草叢邊吊頸身亡。現場位於屯門老鼠洲兒童遊樂場，屬本港首個以易燃車胎及塑膠廢料製作的環保公園，惟每逢深夜均會加上欄杆防人進入。輕生自殺的63歲姓陳男子，09年患上鼻咽癌後一度治癒，但近月有復發迹象，前日離家一去不返，至昨早7時許被一名巡經遊樂場的保安發現他在公園草叢大樹吊頸自殺，報警通知消防到場解下，證實不治，警員調查時撿獲遺書，透露不忍連累妻女尋死，估計他深宵潛入吊頸輕生，認為事件無可疑，聯絡死者妻女到場認屍，其中妻子目睹遺體後掩面流淚，與女兒黯然離去。

唔知關唔關事 btw二惡英會致鼻咽癌

其實我當時只係路過襯熱鬧，如果唔信咁我深潛先啦

無做del乜春 跟本一開始都係狙擊你條女 點知你就此地無銀心虛到del ig改名
咁撚明顯真係唔知你係蠢定醒目

用3DS返R4 nds game

咁你「扮」係自己做嘅動機係乜

好扮唔扮係要扮當事人？唔撚信

經過見到有咩人係到

月巴由細開始

推撚柒個死mk
報警等佢反省下

行過海味鋪偷人哋啲干瑤柱食

咁細個邊記得

凌晨4點幾路過公園
希望個官信喇

未夠秤入機舖打Daytona

成班fd偷睇同學沖涼
男同學

飲左超市包野飲

內射老母 老母叫唔好

學校燒廁所
除左前面同學個bra再揸
裝裙底
士多超市偷野

好有印像 細個唔係無錢 純窣係想偷
偷過嬪紛樂 係ok 個陣夾夾埋埋偷左5 6次
有兩次最有印像 一次係成班fd個年世界盃 凌晨2 3點
偷m&m 突然有個大叔 大叫偷野 我地嚇到跑成200米

第二次 自己偷朱古力 放學去偷放落書包
比店員發現 搜身 好彩個書包有十幾格 佢搵唔到 之後好驚 到而家未再偷過野

留返同個官講啦

我幫手破案

五歲去萬寧偷左一桶M&M，六歲去日本城偷左塊紅雙起既乒乓波拍，七歲去文具鋪偷陀螺，八至九歲開始偷屋企人$，覺得自己神偷。後尾比屋企人發現，比人鬧到狗血淋頭，良心發現。依家諗返起覺得以前自己好賤！

痴撚線

細個試過撳扭蛋機個退款制，結果發現部機壞咗，嘔咗一堆5蚊，然後趁冇人經過嘅時候偷攞兩個5蚊銀，果陣仲後悔點解唔攞曬啲銀佢

試過揸女miss個波

成日見到d婆頭偷人地一兩粒紅棗， 冬菇

個時有隻on9 game, 公會入面有個好勁既人， 溝佐條女， 又帶佢升級又送武器， 最後發現條女係仔扮， 之後日日追殺佢， 見一次殺一次

屌你 咁撚大個人仲咁撚冇品

老公我去當兵了

哇屌 燒公園個位諗定點同個官講啦真係

呢句真係童年回憶

原本多數人都係講d無傷大雅兼細個唔識性既濕星野
但點估到有人咁on9放火咁大單野都走上黎認叻，上得child登多係咪影響埋佢個智商發展

鄰居架四驅車車尾寫住4x4
跟住拎枝marker喺格離寫=16

未夠16歲同著住校服入機鋪

自爆放火都未最on9
最on9係爆埋年齡，想幫佢戴頭盔都唔得啦

係商場天台玩掉水彈 中咗個廢佬
岩岩興起珍珠奶茶果陣同啲fd用飲管射珍珠周街射人

小學有個女同學住樓上 成日上佢到玩
有日佢問我想唔想摸佢 咁我細個好奇就梗係摸左先啦
之後暑假日日趁佢屋企冇人就同佢互摷
咩都玩過晒

利申 發夢

殺人係隻game到

細個去表姐屋企，佢又靚女又大波，夜晚同佢一齊瞓，我襯佢瞓着揸咗佢個波幾下，點知佢無端端醒咗，嚇到我即刻扮瞓

利申:而家見親都避開我

傻仔
BTW圖呢

拉晒你班仆街

摸隔離同學對腳
仲比佢鬧變態
但最後冇左件事 仲同我好fd

我係到近幾年有fd講起先知唔係無限斟
但個陣成日飲完就斟又冇人制止

我去開個間有個阿叔翻工唔著制服 成日周住有冇人偷偷地斟
次次都等佢去後面執野先去斟

偷小食部野食

諗起幼稚園時試過一次，偷左個同學舊雪糕擦膠，見到條友好似想喊咁，我就扮幫佢找到，比返佢，夜晚黑佢阿爸阿媽重叫佢打電話黎多謝我。

小學小二定定小三，將粉筆磨成粉倒落老師杯茶到

未夠秤但入咗成人場打機

試過有差佬入嚟查身份証, 夾硬 fing 開佢逃跑, 咁算唔算拒捕?

伸手入夾公仔機偷公仔

吮屋企工人粒lin
利申好細個個仲未介奶屋企人話我知

縱火mk淆到賴屎

打住冷陣講"hihi dllm"

掟磚

掟邊個

你試下去進修堂打飛機睇下犯唔犯法

自己，自殘

我補習社同學校都試過

Psycho

班child登仔老母大部分都係支那人係咁上下啦

一樣都偷過爆船陀螺，係7-11，偷過一隻，家姐報串，被老豆打左一身

你無犯過法？

成日睇工人姐姐冲涼，佢又俾我睇[membe[/member]

幼稚園既時候畀碌鳩隔離個女同學睇
佢又畀返佢個閪我睇
仲要伸隻手黎話好臭叫我聞
之後直到宜家廿幾歲都冇見真人既閪

幼稚園果陣偷積木，第二日還返

我幼稚園都試過 我嗰陣4歲

做賊都唔識做

其實通常都係口頭警告下， 同埋叫你打俾家長就算

摸女同學個西同屎hold
<10

試過係百佳拎左支野飲諗住去比錢
點知行行下行左出去

Metoo

不過佢係問：我隻腳滑唔滑
我：要奶過先知
放學去咗我屋企叫我奶 如果唔奶就同我女朋友講我摸佢... 隻腳幾臭下

第二次見熟曬 我就大膽奶佢大腿內側feel到佢好似變咗樣 就用手指入佢西狂玩

玩到差唔多大家都好興奮就係張床到攬住熱吻 我開始除佢衫 佢突然講你有a 唔可以咁做
我精蟲上腦話 我對佢無feel 我心裏一直都好愛你 鐘意咗你4年 我會好好對你

跟住果日無戴套破咗佢處 佢逼我去藥房買藥 呢段關係維持咗成年先正式變男女朋友 因為a死拖爛拖

其實係我咸濕 成年入面兩個輪住屌 最後a去外國先分手

利申 果時大家中六

A同佢到依家仲係fd
A到依家都唔知佢個fd背住佢引我

我個fd試過係入面飲 諗住照比錢 點知無咗件事

賤到...

去百佳抆減價清貨貼紙
明明15蚊寫做7蚊

偷文具舖鉛芯 飛較剪落街

我認
所以大學四年入面 我無搵過sp 淨係愛佢一個

好彩佢唔無上連登

好淫底 講兩句就帶你上屋企奶佢對腳

小學嗰陣同同學偷7仔d零食,最後學校有日係操場集合開咪話有同學係附近間7仔偷野叫放學出嚟自首,嚇到我唔再敢 雖然最後都無捉到我哋
有時同同學係天橋整尿水袋扔天橋下面行駛緊嘅車,仲有用bb彈槍射車頂
有時用鐵尺係公園打人

諗番起都覺得自己好on9同埋對唔住受害者

呢個我都有,欠功課欠到7彩比老母打死,所以谷住撕,因為撕前面嗰頁.連住後面嗰頁有時會甩,所以連嗰頁都會先整甩埋,然後本手冊超快變超薄

細個我係帶番個杯番去斟,斟完走

我果時係執野見佢唔為意一野捉住佢兩隻腳嚇佢
要奶過先知係我講笑

佢話諗住嚇下我先叫我奶 等我求饒就叫我幫佢做數補數 點知我真係奶 唔出聲奶曬佢兩隻腳成粒鐘

奶完大家當無事發生咁完咗 跟住算係冷戰 因為唔知講咩好 好尷尬

隔咗排佢叫我教佢做數 我話好 上到我屋企果時佢就話我衰人唔同佢講野 我就話你隻腳好臭 奶完唔想講野
佢話你唔想奶咪唔好奶囉 嫌臭你以後都唔好奶
我 乜仲有以後嫁 我之後邪笑
佢
我慢慢烏低又一手拎起佢隻腳...

係咪淫底就唔知 我衰口花就真既 佢屌過我好多次

係商場偷正版他媽歌池

小二個陣偷學校粉筆
俾人踢爆搞到要見家長 記缺點
大個成日諗起件事 但係始終都唔夠膽同屋企人提起翻件事 覺得自己好愧對於佢地
亦都唔夠膽同其他人講 俾人知自己竟然試過偷野

我都想奶 我果陣摸完冇比佢告已經偷笑
仲邊會有下文

拎啲生雞蛋 掉落街

去玩具街偷自己鍾意既文具或者玩具。
記得果陣覺得好撚刺激
因為有閉路電視，所以成功左覺得好有成功感

冇無我偷得咁多

lm待笑

同同學一起上一檔樓既天台，一人痾一篤尿入膠袋，再掉落街

中左人

小學個陣好興打啲同學仔個屎忽
咁我地啲運動服就男女一樣嘅
之後有一次，有幾條友圍埋張檯傾計
我一入班房就一野打落去條友到
點知，我打完個人擰轉頭望我個陣，我先發覺佢原來係女仔黎
好彩最後冇事

有個friend個阿哥都係同你一樣
之後聽講俾人拉咗
要佢老竇去保釋

取用

你班仆街 我要趣警拉鳩晒你地

打架
隨地吐痰
隨處丟垃圾
關別人屋外水喉制

扑野

偷樓下OK香口膠
最尾俾職員發現報咗驚 之後好似俾佢地圍住哦一輪打電話俾老豆就冇咩事
跟住嗰晚老豆完全唔同我講野 但係又唔打我 搞到我好驚

雖然依加大個咗之後唔知點解同老豆好friend

諗咗諗細個仲偷拍過女同學裙底
又偷過屋企人攞嚟包利是啲$50去買點數

點解我個陣真係咁乖。。。。

M記返兼職做甜品站嗰陣偷入八達通冇俾錢

+1，雖然唔係我片鬼妹.我仲記得個lace底褲邊，仲有d好短既毛叉左出黎

政改果期當場屌柒土共黑道街站
而家唔係犯法之後難講

喺信和偷老番動漫box set

諗起都驚，竟然仲有雙手用電話回覆。

响牛津道偷車，仲要著住校服，之後楂咗去九龍城嘉林邊道，點知迎頭見到差佬，嚇到瀨屎咁滯！連隨轉彎棄車走佬！走去附近公園玩扮冇事發生！

你讀銀x中學？

幼稚園上堂嗰陣 除褲攞左條jer 比隔離女同學摸 開頭無人知 之後我起身用碌jer辦落女同學到。比miss忍不住摑我一巴

利申：已經識起機

我諗哩個 個個人都犯過

唔好比呢個POST個BLOGGER睇呀

係百佳果陣好想食零食但係又驚拎到出去會響之後搵個角落位食曬佢再拎多支野飲飲跟住安全離開

屌，我就住上面，夜晚睇撚住塊帆布著火

衝燈。。

靚你老母呀，以前個公園整到架船好真，用真帆布做風帆，而家用鐵片炸

過馬路衝紅燈

以前參加d教會camp
話唔俾人入泳池游水
結果同成班fd半夜偷入去祼泳

違例泊車, 日日做緊

報警

偷老豆本來用黎裝利是既十蚊同廿蚊 一大疊, 加埋一千鬆d

幫表哥買gba

偷過日本城兩架十蚊車仔玩具 係車玩比老母鬧 跟手拎返去間鋪

其實已經有巴打報左警, 遲早會有警察上門搵你, 建議你不如早少少同警察約定時間, 上去簡單比份口供啦, 咁樣好過你瞓到一半 / 返工返到一半鎖走你.

曾經貪玩，見d 同學拎學校d 石仔掉出街，我又跟住掉，好彩無掉到人，但都比老師捉到。果時好驚同後悔，唔知係咁大件事。 自此就變成童年陰影之一

報左

其實無特別 奶緊舊豬肉咁
依家我一定要佢沖過先奶

我個情況係無心偷
個陣去文具店買野，店主比左舊野我就轉身 然後我趕時間就跑左，然後跑左遠先發現好似無比錢。然後就跑番去問我有無比到錢。
佢話:你再遲啲就報警啦
我而家諗起都心有餘悸

up已back, 上面班人自首啦

14歲 去偷野
15歲 集體毆鬥
兩次警司警誡
之後唔再做犯法嘢

窗口屙尿呢個四五歲已經做
老媽話個陣我淋鳩樓下行出街煲煙個看更 仲俾佢向上望發現咗邊一戶天降甘露
到宜家老母周不時同親戚講我都好自豪 飲尿啦死煙鏟

士多偷零食

例牌未夠18歲Down AV

巴打自首啦

因為好撚臭串？

放學喺火車到睇h漫 睇到扯左

係咩 同佢食緊宵夜

Mk

係美國supermarket買野果d self-checkout到
拎住d菜磅 然後每次買菜or生果都係1,2仙

上堂比人嘈醒 小息質佢食屎

發夢夢到

’聊‘鼻屎彈落老師個頭

誠實豆沙包
單野上埋報

好多人唔知咩係犯法

幼稚園有咩可以比你摸 吹都正路啲啦 ching

都無曬物證啦

一氧化碳來架

正

係床下底咁唔通風都唔中毒 真係好彩

一氧化碳中毒後，先是嚴重頭痛，接着是噁心、嘔吐和呼吸急促，之後中毒者會精神錯亂、肌肉無力，一用力就會覺得頭暈。因此中毒者經常無法移動很遠，也就無法逃出中毒環境。最後喪失意識和昏迷。結果導致死亡，死因可能是心律不齊，以及心臟和腦受損。from wiki

係涼亭bbq攪到個亭火燭

電動bb彈槍射落街

做過類似嘅野，將一盒bb戰士執落另一盒到去俾錢
果時我好似讀小四小五
真係好大膽

你咪唔好信
個陣小朋友摸小朋友係咪一定會諗咁多？

點解你瀨咁多次屎嘅

屌左個西

記者朋友
我係肥絲大隻

買咸書

Dom煙頭

靚仔住屋村年代最鍾意玩放火，試過附近有兩個裝電櫃既紙箱拎去樓梯口度燒左佢，燒到勁多濃煙湧出街，奇怪在當年咁既情況都冇人報驚有得佢燒到完為止。

小學雞係最邪惡...
果時同媽咪行超市, 我推車唔小心撞到D貨跌左(無爛), 比個經理係咁屌
第日我放學拎住支筆入去靜雞雞將超市D野用筆吉窿, 吉左好多...有米有野飲有零食, 之後再好自然咁走....

細妹隔離校比人蝦, 我搵個同學(都係小學雞) 伏佢放學係拉入後巷打同踩JJ.....當然打得唔打力, 但都嚇到條友賴左尿.....

都唔明點解當時做得出

成袋垃圾扔落街

偷朋友d野

玩999
話我個frd失咗蹤

將紙巾濕水，然後周圍扔

最多都係衝紅燈

BTW 見過同學係到玩火 差點燒間學校

你又燒左啲乜

燒咗座山...

衡仔
呢度得衡仔自爆縱火唔會有事 因為單野已經上過法庭

真相，你知道又點啫

煮公仔麵，張個包裝袋同調味料袋扔去窗口

衡：個官已經判左我無罪架啦

Hi hk01

輕輕一推

跟進

浩然被人拉左未？

而家有cam影住你個樣

唔報驚唔得啦依啲人
放火都用黎威

原來就係條仆街燒撚左個公園，過左咁多年真係天網恢恢

入惠康偷左包糖

大約6-7歲去百佳同屋企人買野
屋企人揀左部爛車 我拎左個大約HI-TECH既大細嘅軟糖
怕放落部車到會掉落地 放左入褲袋打算比錢先拎出黎
點知行到屋企樓下先醒起 之後行返去比錢

9歲半 有一次陪同學出去天台玩 佢高空擲物 我貪得意都隨手掉左一兩下
後來有人報左警 比人拉住 警察黎到帶哂返差館 果時先知驚
點知個同學真係癲 掉左勁大舊落去 中左一定死人
後來父母黎哂我先走得 點知最後父母咩都冇講
自此之後就一直做乖乖仔

仲試過拎marker係公園畫畫 比管理員捉到

中學岩岩轉校果時隔離班有個男人婆
我一直以為佢係男人 有一次拍左佢個胸幾下 事後先知佢係女

上堂隔離個女同學幫我含
冇記錯好似係小4嘅事

你試下上堂打睇下犯唔犯法 戇鳩

小學成日睇人裙底 白底好多都有尿蹟 有D miss d底好sexy 成日睇到扯

煲蠟係香港人嘅集體回憶

見到放火果位人兄上左報，所以入黎追post

+1
事主咪再兜喇
做過就係做過
深潛都冇用

條友真係好pk,住隔離d居民好慘

+1

燒左屯門公園先係

入黎跟進放火燒公園單野

無咩進展

幫推 死mk

十年前都推

80萬，當呢位巴打今年25歲，幼稚園時96-99年，80萬係夠做首期有突...

同校同學仔你好

Jeng

多手拆走人地benz個logo

成架車完美變成廢鐵

係地鐵講粗口

推呀

以前好興成班細路落街玩陀螺
有啲就買老正（自稱）
我買隻老翻既再比幾蚊買個有打火石既鐵環
轉得仲勁過bandie出個啲
之後撞鳩爆左啲細路個隻陀螺
佢即刻呆撚左起到
好在佢老豆老母唔在場

報左警未

屙完屎無抹patpat

唔知樓上

然仔 有爐魚食就唔好嫌咁多啦，你遲d入到赤柱就無啖好食架啦

飲酒

習慣性揸大膽車，揸到撞埋

佢女人成日幫大家更新然仔動態

好就女人，唔好就……

屌 二千萬做到好多野
你真係自己做返多d善事

然仔今日心情幾好 去左睇戲
理撚得燒左二千萬

屌你老未其實你係邊度睇

好撚嘔心 你家教好撚差？

佢女人ig

推吖

然仔琴晚好開心喎
有錢帶囡囡食Catee, 賠返果千幾萬未先？

屌你窮追不捨

燒垃圾桶